用snapchat幫你寫字

留低想寫嘅字等我幫你畫啦！

寫：

天皇後又娶意富夜麻登玖邇阿禮姬命而生御子.
其長女者,夜麻登登母母曾姬命也

😘

寫我個名

好呀

一張寫唔哂 分咗做兩張

寫我

好靚

勁啊

唔係啦 不過篇野有咩意思

我個名

求寫我名

留名

寫我 指住隻90黎後屌

唉

lm

寫埋我

btw多謝

Lm

我個名please

my name

留名支持下

寫我名

寫我個名呀 絲

幫我寫

心水Ching

我又要

我我

求寫

要有霸氣

My name my name

Me

紅衫 利記時期

其實我唔知架 特登google下